撤回 定 未撤 係冇分別

林鄭6月15話暫緩果陣，所有工作已經停止，直到今日話撤回，其實而家個情況同6月15係冇分別，最多係話多左個法律基礎，但係我地係負出左好沉重既代價
雙真普選呢？幾時清算狗隊？

而家撤回對我地既士氣有正面幫助，亦都證明我地既抗爭係有用
所以我地而家唔係要妥協接受，係要見到希望而繼續堅持

如果一句撤回條例就令繼續抗爭既人
由200萬跌到 幾十萬既話
香港人唔配有民主

「五大訴求，缺一不可」

五大訴求，缺一不可

邊個話收貨就放圖[慎入]

但係唔好嬲，我地需要和理非曬多次馬

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

推 五大訴求 缺一不可

打柒你

咁惡既

支持你